聽日何妖當選機會大唔大

佢個區有一個定兩個對手?

聽日當選機會係0

上屆如果1 on 1 何妖應該輸